譴責暴動

強烈譴責暴徒暴行！
1927年8月1日（即係92年前既今日），潛伏中國國民黨既共匪,係中國大陸江西省南昌暴動。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會